其實連登有咩職業係唔仆街？

護犬
教蓄
公墓猿
警犬
消防狗
N展狗
IT狗
保險狗
地產狗
傳銷狗

根本任何職業都有好人同壞人，下下用一小部份仆街黎屌曬成個行業有乜意思？就好似醫生同保險狗咁，感覺上前者好高尚，後者剋人憎，但其實你入一次私家醫院已經明白仆唔仆街根本唔關行業事

小弟阿婆有買過醫保，前幾年因為啲婦女病入左醫院做手術，埋單成廿幾三十萬，高過平常好撚多，最後係保險佬發現個醫生濫收費，個醫生就係睇住份醫保嘅賠償上限黎收費，一般只係要10萬就搞得掂，睇到呢度可能你會話醫生收幾多有乜所謂，反正醫療費全部醫保claim曬，自己唔洗點俾錢。但醫保賠償額正常每年都有個上限，好彩淨係入嗰次醫院就無事姐，唔好彩嘅如果我阿婆入第二次醫院咪一毫子都claim唔到？
醫生一樣可以係仆街，保險佬做得好嘅一樣幫到手，不過最反智係連護士都有人反，求其入次公家都見到迫到人踩人啦，忙到無停手，又要輪班，好得閒架？人地人工高合理架喎

利申: 以上職業全部無做過

*教畜

推

有時唔係工作職業既問題，而係人既問題。
係連登仔眼中，所有地球人都係仆街

佢地自己做緊個份職業

波板糖人

軍人，特別係美軍

推到班憤青回應

樓主勿認真這裡是連登現實是碌撚鳩up just for fun

又幾好文彩喎你

做鍵盤戰士一定唔係仆街
好正義㗎

AV

雞係最高尚

竟然無Design狗

yes 警察都有好人

因為連狗都無得佢做

成班attention whore係度鳩噏，係佢地眼中有乜撚嘢係唔賤唔仆街

IT狗=仆街

終於畀我遇返個正常人

本土派政客

地盤

傳銷地產保險有講錯？

音樂人

賺唔到錢人工好低咪唔狗囉

懲教處女職員

雪巴人

無國界醫生

連登仔講道理㗎咩？

講民粹就有！仲話學人講民主

你理解錯左
警察 保險 地產 傳銷既"狗" 原因係多醜聞 行業風氣差 多從業員道德低落
護士IT工程果d"狗"係指工作環境/時數/侍遇差 做到好似隻狗咁

hr呢

國家元首

清潔師

都啱，但你睇下熱門，護士都被人屌，工程狗就話低賤

樓主保險狗

唔洗屈，我未出黎做野

av女優

民粹領袖

IT狗? btw HK no IT

但係樓主講果單嘅保險佬有做到好人咩 佢都係貫徹要claim就claim少啲咋喎 似係幫公司順手幫埋呀婆

飛機師

it狗唔係仆街喎
次次精簡架構都係it死先
個個都替it狗不值

最後係保險佬發現個醫生濫收費，個醫生就係睇住份醫保嘅賠償上限黎收費

唔知外國係點，但係香港私家醫院係咁運作

艾比度 你大獲啦

你會令班醫生狗，放低晒手頭上工作，上來見人就咬。

and 所有女人都係雞

愛回家演員

唔係話幫保險佬講説話，不過睇你點睇，最後我阿婆入左醫院幾次，份醫保都差唔多賠盡，對間保險公司黎講其實結果都係賠盡，但我阿婆就咁多次都唔洗點俾錢。另外我都問佢地啲後勤，張單claim幾多錢原來唔會影響到個經紀

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

樓主曲線召喚me

護士份糧同相應工作量合理冇錯
如果唔使咁辛苦 都唔會收咁高
冇資格叫提高福利
加人手可以 但一定會要減人工
因為工作量低咗

無針對過醫生，見過好多都幾好

即係傳銷都有好人？

it n展都有得比你歸類做仆街
咁做到仆街叫唔叫仆街？

support狗唔仆街

不過aa狗 dc狗 驚狗 真係幫唔落

都係睇你遇到乜人，我就唔少接觸，不過識幾個frd有做，有好有仆街

我覺得買貨賣貨，明買明賣，無呃人架話有乜問題

做到仆街叫仆街
hea到仆街都係仆街

樹大有枯枝

仆街同比狗做係兩樣野黎

咩叫兒登，有名你叫。幼稚本來唔係罪，如果18未滿的話！ 問題係呢一代特別多癈人，完全唔想付出，但就係咁覺得全世界欠左佢咁。前線醫護由其係公立，書又要讀返咁多，專業又要有返咁多，但比班蝗炸到體無完膚，都係打份工，高人工本來係買專業，唔係用黎勞役。比夠錢你然後24小時用盡你，你都冇命享。相信每一個讀醫護o既人初心都唔只係為份人工，但邊個會諗到變成咁？

當呢個香港冇左警察，睇下兒登仔係咪個個一個打10個？ 癈人始終係癈人，就算反警成功，出街一樣比人秒殺。

教畜，我明白很多教育界o既人都有些少讀死書，思想唔多唔少有o的離地。 但教育本身就係咁，如果連在學生涯都迫得太現實，那就只有更悲哀。 至於教師越來越冷血，只因家長同學生也越來越「懂得投訴」 ,打份工o者，對住班冇性o既生番，勞心勞力去管教隨時份工都冇埋，惡性循環而以。

地產同保險，係世利架啦。
但呢兩行業正常只會同有錢有能力o既人接觸。對於窮撚正常係無緣的，但我見得最多聽得最多屌黎屌去o既絕大多都是窮撚。
對於經濟穩健o既人來說，呢兩個行業只係一種service , 賤唔賤，都你睇返個客點handle佢o者。 你覺得佢賤，只因你唔夠錢多。

消防正常真係冇野好屌，仲要做埋救傷車，完全係100% 為民服務o既職業。
但防防員都係人，仲要咁高危，要付出的。高人工係買專業同能力，唔係買人條命。如果比夠錢就可以收買人命，呢o的唔係fair, 係反人權同人道。

樓主講個d係保險調查員
唔係sales你個d保險狗咩鳩財富經理

共產黨也有好人

運營費好高

只有癈柴癈到冇能力溝女o既人先會講呢句架o者。

鏟屎官

傳銷都叫明買明賣無呃人

傳銷本質上係仆街都可以話好，同以前見人話倫敦金都有人有心做幫客賺錢一撚樣

老實講。
如果醫護真係冇心做，可以好冇心。
淨係為份糧的話。
其實你頭五年，工作正常，轉perm. 下定決心唔升職。你再乜撚都唔做，或者淨係做極少野。一日tea返三個鐘。你係perm 都唔係咁易郁到你。最多比人屌，但你逗份糧之嘛。
你要hae, 可以hae到咁。但大部分正常人都唔會。

明顯係未出嚟做嘢嘅人先會有嘅天真諗法警察共產黨都有好人啊你唔出去撐警撐中国嘅示威？

兒登仔乜撚都鬧一餐㗎啦
冇咩職業喺佢地眼中係冇罪嘅

MTR

吓，同我跟嗰個係個sales，保險調查員唔係有懷疑先用架咩

喺連登咁認真
分分鐘佢哋做邊行就唱衰自己嗰行

老母天下母親咁偉大i love u mum
10幾歲比人中出嗰啲另計

樓主不如俾個定義出嚟啦，一堆人有面有幾%係好人就唔係仆街定係一百萬個仆街傳銷入面有1個唔仆街就代表傳銷唔仆街？

同班未出黎做野既小朋友認真

低賤

文員仔

兒登仔

普通醫療單點會有保險調查員跟 唔好睇咁多電視啦

基本上除左傳銷全部都係仆街之外，其他職業都係睇人既本質，只不過連登仔眼中所有人都係壞人

唔係啊，樓主話傳銷都有好人架

其實好好地做乜要人撐？ 犯錯了自然就接受制裁。反黎反去，係咪反對呢個職業o既存在就係目標？ 咁你既然想呢個職業消失咁做乜你仲要要求呢個職業為你提供服務或保護？

連邏輯性都有問題o既人，其實應該去睇下精神科。

睇下有冇呃人姐

講緊樓主？

傳銷有得唔呃人既咩

佢地係聖人，有一個失德都唔比講

其他行業就唔知
但做得傳銷 ，警察就一定唔係好人

正評
有同感 下下想幫自己嘅職業辯護都會比人圍
其實每個職業都有分
唔好成日以偏概全 都係搵餐飯仔姐
不過除咗黑警 因為好人好者去做狗

然而呢d行業都屹立不倒，有d仲支撐香港經濟

你老母老婆家姐細妹阿婆做個行囉！！！

it9 逗2,3皮寫爛曲比公司
無生產力 幫唔到公司賺錢

波台狗 返過長工未呀 ?
返屋企飲奶啦 on99

唔知你咩經歷，不過我同個傳銷佬買左幾年蘆薈gel都無乜問題喎

嗱，大家睇下，呢到就已經一個示範

明明我只係上波台，未返工，職業都未有，已經被人屌緊

仲有hr

咩邏輯覺得做警察嘅人係仆街就等於唔認同警察正常提供嘅服務？覺得保險sales呃人好仆街就等於否定保險？

睇電視睇壞腦
現實中真係個個case同你查同你跟咩
好多時都保險agent同你跟返㗎啦

醫生囉
其他職業連登仔乜都屌得一餐
唯獨醫生我係見咁多連登仔出post撐佢哋， 例如話佢哋人工高唔代表要咁辛苦
護士夠辛苦啦，佢哋又會話人哋人工高應該嘅

維尼都係好人

琴日差啲想開個post問其實有咩職業無得排連登仔

地盤佬，神聖不可侵犯

其實just for fun/just kidding/勿認真呢啲說話都幾仆街 明明不斷講野傷害/攻擊其他人 一句jk就講到好似無責任咁

唔食三文魚既日本av女優

依個post 意義唔大

根本大多數正規行業都係良莠不齊，有好有衰㗎啦

仲有狗會職員

ACO

傳銷狗仆街可能係 但樓主講緊個重點係做咩職業都要比連登仔屌 揸住人地講錯一點黎駁有咩意思

召喚機師巴

1Q題？ 所有要高空工作嘅職業 仆街會死

保安同文員呢類基本職位唔會比人叫仆街
不過會比人睇唔起
連登根本就係仇富

醫牲

醫生不嬲係仆街

又唔好咁偏激，一樣有好醫生嘅

on 9仔 你既思維仲衰過連登仔
明明大家講緊係警犬做野仆街、怕事、雙重標準、經常犯法
你就spin到去話唔要警察，你都幾撚好野諗野 疪護工場出黎你?

不過你d弱智仔都係唔好思考咁多野 一係就100 一係就0
睇你d傻鳩上網吠真係幾開心，發現原來依個世界真係特別多懶自以為事既垃圾

人地醫生根本忙到無時間上連登

咬人個啲都係護士咋嘛

日本/歐美既
護犬
教蓄
公墓猿
警犬
消防狗
N展狗
IT狗
保險狗
地產狗
傳銷狗

自己打份牛工又反抗唔到
唯有屌9其他行業岀氣

太空人
科學家

個list無飛雞飛鴨 好唔慣

ibank狗都無
big4狗又無
連臭名遠播嘅飛雞都無
樓主點做野架 炒得

樓主漏左係街買外賣既救護狗

地盤佬，叫雞嘅會有分加

其實林奠都係好人
打份工姐

IT狗 唔仆街

IT狗係戲虐 意思係做IT人到隻狗咁
唔係D人好狗

連登係職業評定委員會來㗎咩？

傳媒？反正都要有content farm先有嘢post

無錯
連仔係憎人富貴厭人貧

it狗都仆街
it狗係份工仆街啫 點害到人

毒撚最高尚

鬼佬鬼婆除外，美國殺人強姦犯都係好人

其他都認同，但警犬都叫小部份仆街

諗起樓主出post時覺得自己好中立理性個樣就想笑
「連登仔」唔係一個人，乜鳩都有人憎架啦

因為design本身已經慘到無連登仔理
得雞碎咁多人工仲有咩位入

你咁成熟咁叻叻做咩上黎開ac開post
我都係第一次見有人會鐘意群班廢人
係你本身係一份子，失敗到要黎打飛機定點
仲要廢到講野完全冇point
呢代特別多廢人，source呢？
上一代起碼都有你啦，仲要過黎攞年紀打飛機
我唔judge你既論點，但睇你d論據就得啖笑
咩冇左警察睇下會點，而家大家講緊警察不公，黑警事件，冇哂警察有問題=警察本身冇問題?
保險aa狗，咩窮撚接觸唔到，窮撚接觸唔到等於唔鬧得? 呢度冇人接觸到毛澤東係咪冇人可以鬧佢呀
班老師冷血係因為學生係生番咁嗰d受人愛戴既好老師點黎?點解冇人投訴?d生番忽然進化?
強烈建議樓主留喺度，我覺得你好適合兒登

利申 廢人

根本人就係仆街，咩職業都仆街

只有警犬係真仆街

佢地梗係有咁仆街講得咁仆街啦
費事有人同佢地爭飯食呀嘛

It 緊係狗。

而家行出街柒啲個樣都比人話似做it。
It狗害人不淺

其他都算 警犬就含撚啦

仲有傳銷 根本就係呃人 都可以幫佢地平反

地位低賤=仆街
樓主識唔識字

下 樓主竟然認為 連登仔覺得醫生唔係仆街？

睇人嘅
有人幫marvel dc畫野又有

係香港人本身目光短淺先甘心留喺香港

飛雞

最仆街既職業咪連登仔

Btw上連登勿認真

廣告狗都係比人屌

做老闆掛

非連登族類者 全是仆街賤狗臭雞

完美嘅人做乜嘢工都冇事

地盘佬？

張警犬地產傳銷狗呢啲溝埋其他職業想搏洗底？

話聲畀你知

睇左幾段覺得太廢唔想再睇

樓主咪又係你見親既都係好人先幫人平反
邊有人可以知道哂成個行業好壞人比例？
照你邏輯冇人可以批評人啦 點都實有好人架

一粒石仔賣1000 萬
明買明賣

因為唔係唔肯做
收左錢唔做野，大部份人都接受唔到
因為會感覺自己似個廢人一樣

前幾日有個post
阿媽煲埋湯畀佢飲都唔鍾意

你係咪黑社會？！
你係咪黑社會？！

文員 扮工mode

炒場師

冇
人類=仆街

職賭

依度做咩都係狗

叫我？

咁周生生周大福係仆街？

NO,日本人/美國人另計

消防

普通文員?

仆街係多數，大部份醫生好勢利

日本人偽善，美國佬扮正義撚
一樣仆街

護犬
教蓄
公墓猿
警犬
消防狗
N展狗
IT狗
保險狗
地產狗

呢幾樣唔係話佢哋慘多咩？唔係話佢哋仆街掛
傳銷狗

你唔好咁認真啦
連登係咁睇吓食吓花生就算
認真拎嚟拗拎嚟當心靈依靠 香港真係好快玩完

其實除左上面一堆”狗”之外都仲有好多唔同工種
廚房佬 小巴佬等
不過港人普遍認知炒散=無業
多謝華文傳媒啦

做咩都會有人屌
但有啲職業基極上無人支持（警犬
醫護急救個啲都有人defend
而且好多時佢地唔係屌個職業
而係屌喺香港做個啲

呢度係咁

物管師

不如炒晒你其他同事 叫你一個頂三個工作量
你唔肯就減薪請返人
然後老細話 原本薪金係預你辛苦先比

果然係兒登 大把On9仔提倡依啲歪理

不過唔請人又點 最多傷口洗唔切就填表 轉唔到身填表 總之搞掂堆文件就算病床排去走廊廁所 貼到交叉感染

睇下邊個傷啲

錯 係所有地球生物係連登仔眼中都係仆街

護士同病人嘅比例係國際標準係1:6，如果啲護士返工真係一個淨係對住六個俾人嘅話，呢啲先叫叫相應工作量。但係而家早午更既護士病人比例為1比11，而夜更內科/老人科達1比27，已經超越左正常護士嘅工作量，咁都冇資格要求提供福利？你做狗做慣我唔怪你，但係可唔可以唔好周圍吠？

除左比佢地屌既靚女

老解呢？

例子: 澳洲年薪中位數65577aud
澳洲護士年薪中位數64292aud

香港月收入中位數18k hkd
香港護士月收入中位數33k hkd

講工作量就講國際標準 唔講下人工? 輸打贏要 貪得無厭
不嬲都話護士加人手冇問題 咪減翻人工畀你
又要嘈
咁中意畀數據